格倫說，外出活動不僅對你的健康有好處，對你的狗狗也有好處。 如何幫助你的寵物擺脫分離焦慮|Sara Kiley Watson | 2020年8月26日|大眾科學 
 在一個約有2.1億人口的國家，這樣一個系統可以加快社會福利和稅收優惠的交付，並使公共政策更有效。 2020年8月19日，麻省理工科技評論 
 除了提高利潤，他們的努力還受到迫在眉睫的氣候危機的推動(在這場危機中，牛扮演著重要角色)，以及消費者對牲畜福利日益增長的關注。 生物技術可能改變養牛業。 它會成功嗎? 2020年8月16日|奇點樞紐 
 因此，目前不由食品生產者或消費者承擔的汙染、動物福利退化等成本將不得不由食品生產者或消費者承擔。 超市如何幫助美國贏得冷戰(第386集重播)史蒂芬·j·達布納| 2020年8月6日|魔鬼經濟學 
 實際上，它加強了社會保險保護，是邁向全民基本收入的一步，我認為這兩項政策即使在沒有大流行的情況下也會改善社會福利。 經濟學家認為國會應該繼續向失業工人支付每週600美元——甚至更多|尼爾·潘恩(neil.paine@fivethirtyeight.com) | 2020年7月21日|FiveThirtyEight 
 許多家長向兒童福利部門尋求幫助的努力都以失敗告終。 法官:流浪兒童是拐賣|Tina Traster | 2014年12月30日|DAILY BEAST 
 2011年，只有27%的貧困家庭得到了社會福利援助。 致共和黨國會，和往常一樣，這是福利的砧板|Monica Potts | 2014年12月25日|每日野獸 
 今年，一項基本的福利計劃將在沒有更新的情況下持續到新年。 致共和黨國會，和往常一樣，這是福利的砧板|Monica Potts | 2014年12月25日|每日野獸 
 第一次成功通過福利改革法案的，是共和黨國會與民主黨總統的合作。 致共和黨國會，和往常一樣，這是福利的砧板|Monica Potts | 2014年12月25日|每日野獸 
 曾幾何時，比爾·克林頓和兩黨國會多數派終結了我們所熟知的福利制度。 隨著移民法案的出臺，奧巴馬和福利黨再次罷工 
 她對他們的幸福和幸福感到放心，除了偶爾有強烈的思念外，她並不想念他們。 《覺醒與短篇小說集》|凱特·肖邦 
 這些都是很容易得到的，因此他們就會向陛下報告一些不利的消息，損害公眾的利益。 菲律賓群島，1493-1898，卷XX, 1621-1624 
 他的妻子不知道他在外面呆了這麼久的原因，為他的健康擔心得要命。 《趣聞書》與《趣味預算》 |各種 
 罷免董事對公司的福利至關重要的情況時有發生。 普特南為外行人寫的簡易法律書|阿爾伯特·西德尼·博爾斯 
 在我被密切關注的時候，我把這封信寄給了王，儘管他假裝只關心我的幸福。 神秘牧場|阿瑟·查普曼